其實Rock gor究竟因為乜事會自己收皮？

本身被籲為清泉，最打騙徒
721單嘢更加拎哂光環出哂位
之後拍條天使片俾藍絲斷章取義，都係當佢一時on9啫
最後居然拍條抽iphone片自殺究竟俾咗幾錢廣告費佢，先令佢肯一鋪清袋？
定佢有嘢俾人鏈著春袋

已經冇人討論好耐
依家又講返佢

騙徒手法層出不窮

抽iPhone 條片我仲未消化到係咩事

真心想知
係咪俾中共捉黃腳雞

覺得條友不嬲都係劉馬車level

唔明咩事